Netflix新電影Cuties被指鼓吹MAP（戀童）

要班十歲妹妹仔跳搖臀舞

MAP=minor attracted persons（愛未成年人士者）=戀童合法化支持者

Sleepy Joe: